今週勇士大勝速龍小隊

希望林鄭唔好失望 下世再黎過

各位湧迷出街支持愛隊前
請記得帶齊打氣裝備
咁就唔洗怕淋病啦